Шрифты
======

Неупорядоченная информация о шрифтах.

Шрифт по умолчанию
------------------

Шрифт по умолчанию - см. InstallDefaultFont. При загрузке ставится в забитый гвоздями шрифт без латиницы.

Потом устанавливается шрифт по умолчанию "Oberon", впроче, у нас он подменён на какой-то DejaVu с помощью переименования файла шрифта. 

Отрисовка шрифта где?
----------------------
WMEditor.Draw вызывает WMGraphics.Font.RenderChar. 

См. также
---------

[начальная-настройка-для-русификации.md](начальная-настройка-для-русификации.md)